電腦開唔到機

小弟部機有時用用下就會自動熄機，之後開唔番
有時就一開始已經開唔到
Motherboard 燈有著
禁開機制冇反應
用緊電腦果陣火牛會滋滋聲
有時過左一陣又開得番
求救，依家又開唔到

我有查過問過關唔關隻牛事，但查到電壓供應穩定，又好似唔關佢事

唔好咁啦,因為我見有人同我同樣情況，佢換左牛之後都係收皮，我唔想哂左買牛嘅錢

依家冇，之前有，依家有用拖把

風扇有無轉

火牛有聲都唔關火牛事

樓主 你一定係火牛有事啦 我同你差唔多一樣情況 但係火牛無聲...